[PS4][Fallout4]不能自拔了

啱啱入左兄弟會
又有得起野 又有得拾荒 好撚正

世界觀好正，但隻game 絕對可以做好d

做學院先係王道，滅哂全部勢力
利申: 無用過動力裝甲爆機

去到中後期重覆重覆又重覆
極速白金左即放手

你一定係做左義勇軍d守村莊任